十卜警察，今次終於做番件好事！

衝入去比人打，做得好呀…差少少睇到射左

係咪收左錢先咁博咋？一係收錢 一係博升職

利申 政治中立

你個利伸好嘔心…sor

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

條友唔係警察黎喎

搞錯呀冒警 好彩沙田友夠齊心

睇埋依段，我就知黑警無比人打錯 多謝你令我良心好過d

呢排成日都有人冒警, 真係好危險